［集思廣益］香港人抗爭運動三個新方向？

第一：最近風向「屠狗」

個人評論，自己唔願意做唔好推人去做同埋個人後果好嚴重，少人會響應。未到最後一步大家都唔會簡依一步。

第二：全民三罷

成效大就必須要時間夠耐，但係有家庭負擔既人又點去承擔無收入既日子。有搞手整緊公會我十分支持，但係去到組織到行動都要一段既時間。我諗唔少人都等唔切好想立即向政權施壓。

第三：轉換MPF做美股

有個做保險嘅朋友同我講過恒指點解死都唔會跌穿20000點，就係因為偉大既打工仔投揀嘅MPF。依個係一個成效一般容易實行。

大家可以推多啲idea出黎，不過一有共識就文宣推俾全香港人知！

甴近平

借位
幫手retweet
入 /task3
燒背 候選人被捕 消防員被警察毆打

想有新既行動

有冇人可以講下

人個人推唔郁

毒撚開po無人理

P牌推唔郁

多謝你應我

推

仲有冇人有好計

P牌仔推唔到
習近平 甴近平